諗到個消滅夜尿嘅方法

除褲瞓覺 等巨龍暴露喺空氣中
然後開抽濕機 抽乾膀胱入面嘅尿液
自然唔會再瞓瞓下急尿

開冷氣瞓都得 不過要注意唔好令巨龍失溫

gif?

ban ban ban

你係咪傻撚咗

Ban

抽濕機再開大啲嘅話 痾出嚟都抽得切添

Cls

不過你一張相都好笑過試當真啲片

gf?

我用開橡筋

咁都ban 仲有皇法？

一陣又比人放上站務台

我無正常過

反正無用啦

AV情節

個人會唔會變人乾先

咁你啲皮膚會好乾

6/10
尿唔係液體扣2分
上唔齊色扣2分

分唔到你同塵埃已落定

唔得
咁會抽埋成個人皮膚水份
駁條喉套住
淨抽

不如直接瀨出嚟
還掂部抽濕機會抽反乾

你而家咪分到

再整個智能感應，你乾得濟就停止抽濕，啲尿淋番落自己度，達致內遁環。

女人夜尿又點解決好

睇你d post真係好後悔
浪費左既時間就係浪費左
真係好撚無聊

Level 1
得一張圖

開埋空氣加濕器一齊用

mewe嗰個係咪你 我已經唔知同過邊個講嘢

巴打我幫你頂住
你走先

樓主成日柯夜尿?

咪一樣 都係唔著褲

仲以為係挪aa膠塞住個窿

你d記憶力咁差既

或許這就是人生吧
有很多事情讓我們追悔莫及
失去了的再也不能擁有

諗住認真答入嚟見到咁撚樣

死全家啦日日畫埋d弱智gif 社會敗類

你...都可以認真答...

老啦

記得幫條巨龍做好潤膚

我玩開高科技

屌你正一on9. Ban圖已report

咁又唔係 屙夜屎就多 成日瞓瞓下肚痛

駁喉集中火力咁抽 第二朝條j巢晒皮

overall level 4?

太客氣啦

凍親隻腳

咁不如著成人紙尿片瞓...一急就直接屙

你真係好有創意
係香港真係浪費你

已report
等連仔ban9你個on9仔

屌你，直接插尿喉咪得囉，使閪搞咁多無謂嘢咩？

張圖好神奇
啲尿向左走向右走

0/10 U
1~2/10 Level 1
3~4/10 Level 2
5~6/10 Level 3
7~8/10 Level 4
9/10 Level 5
9.5/10 Level 5*
10/10 Level 5**

應該抽埋成個既水份
等2日變乾屍

玩膠玩到呢

設計與應用科技 Level 3 示例

巴打英明

咁你D血呢?

U

要條撚好細有毛細孔作用，啲尿先會慢慢慘上去再被蒸發

直接駁條尿喉去馬桶咪得囉

插條尿喉咪得

已有發明
1/10

不如搵個飛機杯套落細路到再駁喉入馬桶

你幾多歲 ？

後生仔女 好少夜晚起身痾尿ga wor

Gif 10/10

樓主撐你
追開你啲post

bam

膀胱入邊都抽乾到
咁你d血都得啦

用真空吸力更佳 真正一滴不漏

1/10

又真

人類定異形嚟

抽濕機會好撚臭

你似食開屎
試當真啲片的確唔係話好好笑
但有咩可能垃圾過樓主

level 5

你真係好撚on9

個人會乾

連登仔係咪見人用屎尿屁做題材就會覺得好好笑

我點睇關你撚事咩

唔好俾我留言囉柒頭

吸塵機仲好

大家咁話

真 不過每個人笑點唔同

我就係要睇完之後屌柒你
覺得你戇鳩咪笑柒你
使撚關我事

辛苦晒🙏🏼🙏🏼

咁佢應該比盡初中生
有時啲笑話都有年齡層面

唔辛苦
我笑得好happy
btw咁就收皮嗱？

知唔知咩係橡筋？？ 札撚住佢咪得囉

條J生得似異形就以為唔洗ban

咁直接用吸塵機駁住條撚唔好

今晚試下thx